# REST_SERVICE

Simple Rest service with  Maven, Jersey,Tomcat8...  Para probar el desarrollo de un cliente. 

La cadena de Json para probarlo es esta:
{"name":"Jon","id":"72275806","password":"1234"}

Devuelve los mismos datos ademas de otro campo que dice si fue registrado o no (true-false)
